(搵鞋款)(JJ插沙求救)(鞋撚入)

我好耐之前已經買咗哩對鞋
係香港Vans買的
最近唔見咗 想請問下係邊款
上網搵過幾對相似但質地同埋後面個牌都唔同色
我個對後面個牌紅色底的
佢個格仔啲質地有毛毛地鞋鞋地
唔該大家

推

推推

仲Vans....？

好耐之前買㗎啦...

搵到更多圖 唔該大家

Vans 不了

多謝咁多位 已經搵到了